افزونه آزاد تغییر فونت پیشخوان وردپرس تحت پروانهٔ عمومی همگانی گنو نسخه ۳ منتشر شده است. این افزونه از قلم آزاد شبنم تحت پروانه او اف ال استفاده می‌کند. اعتبار این افزونه برای سالار یزدانی و مهدی محمدی‌سنج می‌باشید.  
OFL & (GPLv3)
Copyright 2020-2021 Salar, Mehti
